嘩𨳒你個嘴，無線2245個男主播鄉音都未戒

下次外判俾廣東省未得

麻油雞

G